香港黄尸暴徒没有上钓....咱们要输啦.....

五月一日完全没暴徒
抓不到黄尸暴徒.....快要亡国了

恭喜恭喜

老鳳同意

香港警務處同意

幫推「資訊戰」 有個痴線佬準備好晒中宣部旗下Youtuber嘅report

兩辦同意

老鳳支持抗爭我唔反對

但係你注意下自己講嘅嘢

呢度咁多後生仔 仲讀緊書

你推班後生上前就係你嘅問題

佢地唔同你 仲讀緊書

你呢 已經有份政府工 安安穩穩

不斷散播仇恨 叫人打狗殺狗 老鳳有軍火

萬一有人比人拉咗 你會點幫佢地？

係連登講句 唔好向班狗認低威

有機會就殺死佢地 好過比狗打？

你有政府工就唔好話我奶共 分化撚啦屌你老母

你自己就坐埋一邊 推學生去死

監就人地坐 你真係仆街仔